［文宣召喚］網傳福建某村書記嚟咗北角

河水不犯井水

我無野講

福建獨立

而家連d芝麻線豆官都落黎干涉香港內政

福建共和國總統？ 同幕後大佬見面？

私通外國係死罪，返上去就會被雙規

好波 文宣

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊

準備將北角變成福建共和國嘅殖民地

見到佢遞張牌比佢影張相 8964
應該上番去就被捉

福建共和國